我唔明點解中國人睇咁多共文都無事, 但係香港人就洗哂腦咁

我識果D用字都好正確, 唔會乜都打造優化, 仲要後生黎
相反香港人...
利申: Sampling Bias

香港人懶開又貪方便，淨係少啲筆劃同乜都係打造已經好吸收。你睇身邊好多年紀大嘅人明明細個有讀中文都吸收曬啦。

香港果然係文化同科學沙漠

不過可能呢啲就係香港特色，好野衰野乜都學齊

你係咪識太多發達城市嘅反賊建議你再望一望嗰班耕緊田嘅支那農民

香港唔係發達城市咩, 點解要學農村

頭先係咁寫d例子，有d老account
多數其他台開po嘅出嚟屌人
都唔知jm9

呢類港豬真係冇得救，有佢地留喺大灣區，唔好走去英國搞尻人

呢類人住個地方冇黨鐵落街食野都要行就嘈生晒架喇
最唔適合去外國生活

你係咪見得中國人少

呢類人先會第一時間狗衝去英國

無事
樓主係咪真係弱智?
自己上微博睇下啦...屌...

中國人知道做show 口號 假

香港人 仲以為係真

香港有七份一人口
係97後支那黎

所以香港人多嘅地方，死都唔會去
唔想染上呢D人嘅惡習

唔好低估支共嘅倒退能力97年之後香港已經嚟發達呢兩個字越來越遠

發達?我只係聞到好似深圳嘅銅臭味
當年廢老投資支那，就係搵我地下一代嚟剝削

睇五毛真定望真人真

豬就係要食玩訓痾屌都要係同一個地方

而家冇得出國，走晒去污染郊區
將來去Snowdonia, Lake District見到一大班港豬嘈嘈閉
真係唔好認同佢地同一族

因為大陸二線既文宣冇香港咁勁

你望下毒果先

你覺得啲NMSL邊度黎

認真, NMSL呢D五毛小粉紅低文化人士都好拎黎比

pish